返工定陪女友旅行

你要返工 女友有焦慮加抑鬱但去旅行 女友又會擔心旅行期間病發 留係香港又成日發癲 你會點？

連登仔都冇女朋友你問嚟做咩

假設

返工有錢 去旅行洗錢 氹埋佢破產都似
做人做狗 自己揀啦

一向AA

有情緒病嘅人去旅行都幾搞笑

去

願聞其詳

點解

佢自己去？？

自己一個 其實屋企擔心 所以想出錢叫埋你去

請唔到假？

一齊去玩都幾好

要請都會請到

去旅行, 工要返三十幾年唔差個幾日
但係女朋友唔知可以陪幾耐, 要珍惜現在

當然 想分手另計

好岩
但會唔會覺得女友好任性？

當你知道你女友有情緒病，就預左要花多好多時間去陪佢
無人想有情緒病，你女友都唔會想有
你可以做嘅就係抽多啲時間去陪佢 因為有情緒病嘅人係好需要人陪伴
有人陪住情況會好好多
利申 有情緒病 自己一個會成日發癲 好感激男朋友一直陪住我而家情況好左好多

佢有無考慮你先

定係逼你放假陪佢

識得有條女成日話憂鬱，有得去旅行就post哂相話自己無哂事，返嚟又話憂鬱想去旅行無限輪迴

會唔會就係樓主條女

dd女屌吓就得

今日抑鬱要你陪
聽日唔開心要你陪

個世界剩係圍住佢轉

你就比條女點到頭暈

留佢係香港，然後自己去
話唔定佢無咁抑鬱

正常，在香港生活真係好難唔憂鬱

完全同意 其實我係有病個個
但我成日覺得佢會好大壓力

我會帶佢去睇醫生

女朋友有時候任性下都係情趣黎，何況都係去旅行散心，經濟許可既咪得。留個女朋友係到自閉咪仲擔心。